藍絲問：「你係咪中國人」識玩應該反客為主反問：「你唔係中國人，你係共產黨人，你當初點解要偷渡嚟香港？」

跟住藍絲就會不斷解釋，你只需不斷重複：「你唔係愛國你係愛共」

萬試萬靈

廢老： 香港都是中國的

香港是中國的，不是共產黨的， 重點係要重複將共產黨同中國分開

如果有人問香港是否中國的一部份

根據《中華人民共和政府訊息公開條例》第14條和第21條，你申請的訊息涉密，不屬於政府訊息公開範疇。」覆函還指，如不服答覆，可申請行政覆議，或向北京市第三中級人民法院提起行政訴訟。

.北京高院回答：外交部答覆正確，我們不管。中國的版圖中國人不能知道」。

，中國刑法第282條指出，非法獲取國家秘密的，處3年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利；情節嚴重的，處3年以上7年以下有期徒刑。若中國人知道中國實際版圖，或可能會被追究刑事責任。

下次玩下先

推

中國屬於中國人 中國人點解無民主